【挽留基佬】阿仙奴17-18球迷吹水區CDXXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Now there are players fighting every minute for the logo and the fans 🙌🏽💪🏽 #WeAreTheArsenal Wembley time 😍♥️♥️

唔小心搶左1001

基佬

Lm

羊快點

食屎狗

成日都無人開
搞到我又開多左個
挽留我基

收到風爺爺話下季要贏歐聯

好眼訓呀

羊14

借基佬去轟
轟借雷斯
咁ok

基佬想打wc走都正常，不過唔好去車啦屌

希望我羊黎基佬唔駛走
然後送黑碧比我車
後備 矮撚 藍斯 埃及 柏芝 坦克 大麻 基佬
夠爭四掛

人地肯借又好似deal得過

咁係最我地最好同可行方案，電欺而家響雪櫃

老老豆豆，簽羊放基佬真係好搏，羊無歐霸，拿卡有咩事就無前凵鋒

派豬腦過去削弱垃圾軌實力

到時可以靠nkxxxxx打前鋒了
新韋托特

黑b

新簡奴黑碧

又玩 swap

黑b 唔係話乜，戰術型球員，入波唔可以靠佢

BREAKING: Arsenal close to reaching agreement to sign to striker Pierre-Emerick Aubameyang from Borussia Dortmund for club-record fee in region of £60m. Transfer won’t be sanctioned until #BVB have replacement lined up - remains unclear if that will be Olivier Giroud or not #AFC

BBC David

仲諗歐霸
全力爭4啦

牙羊

爭4同爭歐霸一樣咁難

如果班友打番上兩場水準，爭唔到4都唔會怪邊個

歐霸其實可以一戰
今屆已經無乜盃爭
如果歐霸都唔爭就講唔過去

Gazidis

有聯賽盃

有聯賽杯

係囉，歐霸應該試下

淨番一場決賽

爭多個盃好睇啲
仲要爭到就直入歐聯分組賽
其實搏下都好

今屆咁多強隊

BBC
係咪可以j定

其實只要作客打返好，就有能係爭第4

前四都得

脷好大機會甩碌，另一隊我睇好轟

Aubameyang is easily in the top 5 in terms of out and out strikers in the world. In today’s market if Arsenal sign him for £60m considering Everton bought Sigurdsson for £50m and Liverpool VVD for £75m then it’s the deal of the decade

等睇買完但係遲左兩秒注冊唔到

我轟近排已經穩定左好多

多狗不足為患
無埋羊可能直插谷底
睇佢地近排啲波
後防中場都屎
前面啞火
馬體會里昂先係最大對手
要有決心囉 唔係無得打既

Take your pants off
Have your hand ready...

仲有我

馬體應該格食格食阿狗

羊 拿卡
燒 牛 渣ga mk
坦克 m20 k6 b24
後備：基佬 大麻b 黑碧 埃及 夢遺

走數狗不足為患

拿坡里有你先唔係對手
我少睇意假
唔知佢地近況點
有無清講下

里昂好撚勁

Re Aubameyang

#kicker, normally a credible source and with a great network, is reporting in their paper that Arsenal and Dortmund HAVE AGREED on a fee of around 55 million pounds.
“Details need to be worked out”
#afc

@CK_Keter

條中場想輸幾多球
不過前面應該好攻得

Whopper from Kicker: Arsenal and Dortmund largely in agreement on Aubameyang, €63m. Dortmund to target Antony Modeste as a replacement as Giroud prefers move to Chelsea to stay in London.

Hat tip @Kloppinho09

減左€7m
Giroud goes to Chelsea

夢遺正選啦

呢排係好撚勁
連psg都做低埋
depay fekir都on fire
睇精華片幾尾機
唔知落到場會點
歐霸對拖肥兩場都有睇
只係知拖肥比里昂屌到無還手之力

Agree 唔代表簽
重演lemar 事件

外借定賣？

咪呀屌你

利馬好似果陣未傾掂數
最後果刻都話仲傾緊
any way j 左羊先

如果真，光頭佬賭贏左，根本多蒙特好想放走奧巴

Bbc 同kicker 出即都空炮就搞笑了🙈

今次仲有幾日時間，唔會好似lamer 咁

基佬啊易轟應該幾勁
分分鐘踢到國家隊水準

買到即印波衫同埋印in 光頭佬 we trust

希古恩體測埋添啦

雲加好錫神鋒，奧巴黎左呢半季佢一定仲少機會，借佢車換啲野返黎都有機會

Still unclear whether Olivier Giroud will leave Arsenal for Borussia Dortmund this month. One source says he may yet be involved in deal to bring Aubameyang to Arsenal. Shows talks can change. Busy final few days ahead! #AFC #SSN

似乎多重考慮緊要不要我基
但基想留London
所以軌都有機如果多搵到replacement
Should be loan move

光環就光頭佬拎，屎就雲格食

成日踩我廠

唔理了
今日咁凍我都要照除褲劣鳩了

成班轉軚轉得咁快
上幾季仲係屌到光頭佬仆街

今次擺明無老野份參與單鵰啦
成程都係光頭佬搞
衰左一樣屌光頭佬

Breaking reports from Germany: Arsenal and Dortmund have finally reached an agreement. £55million (€63million). Player expected to sign a 3.5 year deal worth £180,000 per week.

人工唔貴
真係咁就

先180k
米希幾錢人工？

如果有人分雲加啲做，令球隊有競爭下有進步，未嘗唔係一件好事

轉會窗啲錢有剩就射哂落燒同奶份約到啦

借比多都無計，但唔應該借比軌，留阿起碼老野比佢打足歐霸，出場時間應該比做軌後備多

牙羊登雕了

係，基佬又忠心

唔捨得基佬

基佬仲要係球會低潮時續約
轉頭就賣走

羊老竇迷雲牙

10個光頭9個賤

轟借薩帕哥斯達就deal

無光頭佬去傾邊買得成牙

未必，干地知道莫拉達身體質素未必玩到佢套戰術先想要高大前鋒，神鋒應該幾多機會

羊冇歐霸，應該水貨會幫手打歐霸

借俾轟一定變真·神鋒
咪制呀

sorry上個po柒左
不過認真之前有可靠wind(唔記得左邊度)話過其實羊一早confirm簽左 不過一直未正式發佈 要等多仔confirm揾到埋replacement先

Video: Arsène Wenger smiling when asked about signing Pierre-Emerick Aubameyang. [@ItsOnlyBantz] #afc

Wenger smile

借者，應該唔賣

J左

猁咁撚毒既

Jenkinson and Bramall were in action for Birmingham this weekend, so looks like they won't be recalled.

佢應該講緊自己個隊

水貨mk 都應該會有份打歐霸
尤其聯賽盃前果兩場mk 應該打足歐霸
因為決賽mk 無份踢

咁想留倫敦咁就借基佬去west ham/crystal palace/watford
還掂我地已經打完 比基做低下其他強隊都好

佢個位又咁重要都借
仲要呢類球員勁難搵替補

Wfc
躝左唔好返黎

岩

The Mail say #Arsenal are close to signing Aubameyang for around £60m. Aubameyang's arrival will allow Giroud to move to Chelsea if they meet Arsenal's £35m asking price.

Mail

好波
呢啲垃圾契你快啲躝

jenkins9n真阿

不過屎波真阿都踢得阿記嘅咁我都踢ing啦

我基刀賣

摸奶同基佬係前面玩雙塔奇謀，英超應該冇一隊中堅夠頂
千期唔好去轟

35m 又好似放得過
不過啲錢股東分我寧願留基了

基佬轉左做後備觀感好咁多

唉，有傳干地開季set 好晒戰術比lkk,如果基代入去可能會好夾

Alan Shearer on Aubameyang: “I am [surprised other teams aren’t in for him] when you look at his goalscoring record & the fee being £40m - £50m, which in today's transfer market is relatively cheap for a guy with his goalscoring record.” #afc

Shearer on Aubameyang: “I’m pretty surprised he’s picking Arsenal because they aren’t in the CL. But if they were to have Mkhitaryan & to get Aubameyang with his goals, then it would be a decent transfer window for Arsenal.” #afc

佢做後備真係比人屌少好多
正選先唔夠班姐

35m 太平了，如果車缺人點解唔賣貴d

31碎都值35m

31歲又後備多應該難d

基佬去車咪都係後備
佢去多就話姐
去車真係同係阿仙奴坐冇咩分別

車仔啲出波好撚準
真係唔好借俾佢

唔平啦
個價都岩
31歲賣到35m 算好
不過呢筆錢唔會用返落轉會窗到就不了
留基好過

今晚食住羊腩煲等官孫

前四競爭對手，35m 抵啦

70分鐘對面體力下降，基佬後備出嚟屈吓身體質素已經夠做了

會唔會又空炮

唔會掛

賣去聯賽競爭對手感覺好差，仲要佢去到都應該岩打

咁都空炮解散啦

銀河唯一plan b
賣不得

派息牙

可能係唔賣基買唔到人

所以我寧願留基
賣完筆錢又唔會用
同埋對手都係爭四份子
賣基真係不了
你話用黎補強加返強個後備深度就話姐

買唔到羊拎你黎煮36

今年賣人賣左90m 都冇錢

我地係山狗釣
人地係殺怕哥斯達 m朗 d出波質素真係天與地

雲加又贏
羊老豆都迷雲

除非轟借番個雷斯

依家鳩基條數係基佬+20m 就換到羊

好撚凍

所以為基佬好，借佢去半季都合理
賣斷就一定不了

除褲j 下羊就暖了

點知用黎買伊雲斯自爆

哥斯達勁唔係出波，係入波
殺柏哥斯達出波真係好

重要出面根本買唔返基咁嘅質素後備，佢重要甘心打後備

我 立即 屌你老母

Agger

甘心就唔會想走啦

空炮暖條撚咩

自膠，阿朗素先真

甘就應該唔甘心架啦，不過佢噪得唔勁就真
佢想為世界盃踢多啲人之常情，不過賣去車仔就不了，借仲有得傾

lur口水講過

今年世界杯嘛，法包今屆又咁勁
點會唔恨入

過左今年應該唔會想走

減薪續約打後備，點睇都係管理層想套現／減薪酬水平

個前場會點出 ?

希望今晚可以官宣

基佬情況有d似c治去我廠咁

觀孫登雕

拿卡
美羊 我燒 米希
牛奶 是撚但
我夢 細梅 啞仔 比狗
間諜

隻羊我又唔覺識打翼

如果買到尼迪迪個正選陣就真係完全砌好了

又要講多次
美羊一出道係打右翼的

永續雲加

我都知，但佢打出名堂唔係翼呢

立刻屌你老母

今晚觀孫雲加續約牙

佢都會挨邊突入
固此打邊應該都唔太影響佢入球效率
再者拿卡都唔會企死中間
到時淫賤走位

已成定局就唯有希望岩用

有無人有MON車狗PO,佢地想唔想要我基

干地想要。關班轟撚事咩

If Arsene let's Giroud go to Chelsea it would be madness. Absolutely no reason to let him go until the summer

一開twitter 見到 嚇撚死人咩

凍冰冰本來唔願起身
一上黎就見 LMAO 準備團聚

即刻扯左

自殺海報

球迷p 圖勁到

啱啱豬左比波爾多

Mk can’t play league final
Auba can’t play Europa league
I think we need giroud, at least until summer

今日都29號,已經放棄左

放下水呃下你地姐

唔死線都唔做功課

sky sports bbc david 都報哂 60m

係
留基打盃仔同歐霸

L9
m7 羊
燒
奶 埃及
夢 梅 k6 比比鳥
c字

最大機會咁擺，燒有咩事奶上一格
防中位仲有沙卡 藍斯

成日俾爺爺同高層撚 冇曬信心了

基佬唔好走啊

求下你

仲邊有盃仔打
得一場決賽

點解羊唔係正前

咁拿卡打邊你想佢妹啲波上去？
同埋美羊打邊都唔差
佢會cut返入中間射波
唔駛擔心佢打邊

決賽唔係波牙？

你訓醒未
爺爺一定攞沙卡踢埃及個位

你訓醒未 到時一定係雷欺打埃及個位
因為住烏會換雷欺

我諗大家都係假設拿卡同奧巴呢兩個標王要一齊出

咁是但一個踢邊就一定係拿卡
咁一係奧巴踢邊，一係就雙箭頭

埃及而家個打法係有時變假中堅，季初係咁叫佢打中堅我覺得爺爺係有心咁做

老野唔會442

拿卡幫到手拎波hold波，好似柏金果時個位應該ok

姐係要奧燒打邊?

打錯

是但一個踢邊就一定係奧巴
拿卡所有能力特質都係正前料
奧巴起碼夠快

Fekir讓下ok? 橫掂下季都黎

真係55m

燒其實都係周鳩圍走
你擺佢去邊佢都唔會企死一個位
有時後到去中場中個位添

多仔而家又唔要基佬

放我基去轟簡直弱智 咪呀老野 如果係真係反你老母閪

好似係基佬唔想去

吹得太耐
依家連david 話close都唔放心

有得一個可以靈活走位
就一定唔止一個咁做先有效果
其他人

老婆要留倫敦

其實11個都係鳩走
是但出左場佢地自己識踢的了

其實點解AUBA要HEA踢都要黎阿狗?
你話皇巴拜都話
佢人工好低?

Wengerball

睇下到時買到人會點啦
隊波而家士氣好
買到人可能成隊翻生

應該係阿狗人工好高

主要唔想留多狗
德媒成日唱衰佢
好似係咁

人地都放左個CG比你啦

其實點解AUBA要HEA踢??

今朝睇好似話18萬鎊一星期

驚多仔唔夠時間搵replacement

不了

而家好似話睇緊阿衣同中超個唔知乜水

周圍走嘅燒先最勁

多仔原本比幾多？

下下搞到咁deadline 一個唔該fax機壞

中超果件我頭先check唔係買斷，科隆外借

阿狗黎講前場陣式唔重要
反正都係班友天才波

咁岩嘅
後防都係

龍門都係

唯一最肯執行指令係埃及唔上，其他人亂9咁黎，沙卡可以生波響小禁區入波

上網搵到 £170,000 隊內最高 仲高過REUS

本身要70m
光頭佬

雲加又想玩連鎖
羊去阿仙奴 基去車 阿衣去多

好難想像有一個都算一線球星 又踢緊大會
會HEA踢想黎阿狗

70m歐，而家63m歐/55m磅

即係唔係為錢黎阿狗
美羊

佢處景有啲似山狗，不受歡迎

估唔到而家仲有球員想黎阿狗玩hard mode
好感動
呢啲先係真正既球員
帶到阿狗拎獎既先有成功感 好過痴盃啦

迷雲

睇牙羊個樣應該有on9仔特質，岩阿狗

咪賣我基去轟

上場比多狗boo到仆街
角球旗一拎波就boo
不過山狗果陣好似無比人boo

羊都迷雲,我唔反雲了

no la,拜金撚黎

到時成隊會用好氣氛令佢加速融入球會

人工高得1萬都拜金？

力架都係拜金狗

唔係話多要60M咩 而家似係阿狗肯比夠錢

多真係好勁，走完利雲又有隻羊，下個德甲神射唔知邊個

isak

如果真係簽到羊
咁呢個轉會操作係幾勁
一早傳話想買羊
賣山中途曼聯加入
換MK過黎
羊自然更加想黎
又成功壓下價
我墦係雲加功勞架喇
雲加=

佢生活啊，部法拉利貼埋啲土豪電鍍色 同蝗國啲人一尻樣

Reus

羊真係黎？

基佬唔走我即刻落尖咁裸跑～～大叫我愛基佬

然後比啲基佬捉左去屌屎忽

玻璃果下慘，唔係咁玻璃應該上到世三級

美羊就嚟完約,夏天賣冇錢收?
點解多仔真係肯放美羊?

冇心踢 離心大(好似係)

年半約，同球迷球會不和

美羊約好似仲有3年

原來係年半

屌奶星，賣乜撚野基去轟

即係古天奴個case咁
不過牙羊再慘d比球迷boo

真
勁到仆街

情感上賣我基去轟寧願唔要羊

#me2

..........

現實D啦

現實啲咪留到夏天先賣

基佬唔好走 一齊捧聯賽杯同歐霸杯

頂到夏天就唔會賣
基佬呢個打法好似高治咁 後備落場踢到掛靴都得

恩娜燒牛羊
好J到仆街

無錯，係世界盃問題

仲記得我日前4項大膽預測，準備中兩項了（叫糊）

-簽入奧巴
-捧聯賽杯
-捧歐霸杯
-續燒同奶

但代價係要紋jj

100分去痢，山妹去獌，基佬去轟
英超Big4都要靠雲加既人

唯有一直在禁錮

始終基佬有情有義，我都想佢有得打世界盃

希望黑碧夏天去我熱

借走可以賣走不了

米鵰🔍

你地呢排陣冇左開季好撚勁既哥斯拉既

淨借俾轟又好似好on9,爭4對手

對咩手呀,你睇返積分榜先啦

借去轟，頂死熱利曼

免費野 躝

爭4計全季啊清，轟無莫拉達對大巴死死地火

支持青訓 牙縮

主要想佢殺痢熱
對中下遊如果佢正選作用會減半

講真又唔覺我轟個位好穩

其實主要問題係
點解覺得我基去車=有世盃打先?
guarantee架?
你話我華生都好
我覺得我基去到車都係排呀衣後面
而家起碼係第2前鋒

真阿住烏都賣比車？
唔撚係馬

死都唔撚賣
而家隊波得番三件正前. 一傷就仆街

阿羊始終我都覺得伏伏地，希望我錯

伏唔伏到而家有咩影響?
有alternative?
定你有份俾錢

梗係唔撚關我事，我只望佢連鎖反應續燒
佢打得好我實開心

佢講緊前4對手......
我地同佢差8分,佢就算上唔到第4都未必輪到我地

阿狗而家應該只可以勉強同利熱爭一個位

住烏 以前就成日diu佢銀河唯一, 但發現你佢是真阿 你(借)走車好大威脅，不過對佢本人來講係好既

黑b正前

賣黑b ok

韋逼甩

同意～～咪搞我基佬主意

賣基即刻屌雲加屎忽

黑B手腳唔協調,干地說不了

諗起奧燒第一年黎 有班友屌到基佬痴線 以家就上哂神枱

如果當年基佬係後備，應該一早已上神枱

基佬過軌 淨係同morata爭
留係阿狗要同 laca 羊 黑B爭

應該球員想走多過球會想賣

呢兩年後備入好多救命波

有班反基屌柒係佢錦上添花帝添

果陣做正選就屌姐
基佬做後備表現有眼睇啦

冇基佬又點有彈彈波睇牙

冇左住烏，我黎緊幾年買泰版波衫

個陣值得屌
而家值得賺

山妹先係wo

讚*

北條麻妃

唔係官宣我都唔信

雲膠條死老嘢唔跌出頭5都唔肯洗咁多錢

賣左咁多人 d 收入多過支出

Fb個agent edward都報埋，90%簽了
條友勁準

done deal

唔記得左西瓜?
黎到體檢都俾人著走左喎

轉頭上黎希望可以welcome羊

咁我都唔除褲住

今晚啦 英國仲瞓緊

雲加可能打算一次過揭穿
呢班球壇騙子嘅真面目

雲加又贏

其實係點

得7萬人讚好個個?

睇返BBC David 佢話多仔搵到替補先放 冬季仲得返兩日到 都難搵替補 所以應該冇人黎架啦

識野啊 Ching

多毛毛簽sergi gomez頂羊了

點知簽唔到replacement 其他球會一齊唔放 撚鳩我廠

一日未著阿狗波衫踢正式比賽都唔信

但你咁靚仔我信了

追左佢一段時間，幾次大型轉會都中

借基啦。。不過佢老婆

係啊

King ball la diu =.=

佢老婆豬都閪咁
飛左佢啦屌

giroud

可能買30m euro科龍前鋒

David=官宣

冬季入MK 阿羊

基佬留隊

反雲又消失哂

未續燒 照反

反

David都話多毛毛要搵到replacement先

又係基佬老婆

其實點解基佬唔搭拿卡，係咪兩個不和，兩個雙前鋒應該幾撚屈機

唔肯去最好
MK同燒都重疊位置
下季燒FREE走阿狗可以立心由中型班重建

中型班獌都唔係三個一線前鋒

但獌有個識打防守既摩佬
阿狗唔知有乜可以同人比

屌你老母傻撚左呀放基佬去車 ？

爺爺玩彈彈波牙

佢個女就波彈彈

彈你波子就有份.....

基佬除左彈彈同個頭，期他方面係踢小個

屌你 老爺都唔撚會踢442架啦

係睇fans姐 對阿成績影響有限
今季已經同轟對賽事打完
借/放基去轟 轟就放隻阿衣比多

背龍踢既拿卡又咪啞火，根本除左亨利雲佩斯之外冇乜邊個踢得掂阿狗單箭頭

咁都好過出大麻比全部方面踢少個吖

搞笑方面大麻比係ok既🤣🤣🤣🤣

基佬唔想去多 ？

拿卡轉身 連攜 策應都好好
係身體質素問題搶唔到第一點

究識

姐係根本上無戰術配合 靠個前鋒全能 射術 把握力 頭搥窩利 護球盤球
你諗下呢兩個係咪樣樣有

亨利都唔係踢單箭頭
佢鍾意挨左, 要有柏金/雷耶斯/RVP喺返中間

RVP先係做到阿狗451要既全能型前鋒
而家有幾多前鋒入到波做到支點之餘仲可以落返黎做波

要基佬/拿卡做到咁多野真係太高要求

佢老婆

溫女啦屌你

加埋一齊咪互補不足囉 兩個做一個果份
Laca做波 Glo 支點

將佢老婆送俾呢度D手足啦

離婚la diu

你估個個好似綠日子咁大方咩

做到呢樣野既人，有價都冇市
而家羊搶點laca策應都夾得過

依家有羊又可以踢雙前

_____羊___
___拿_____

會踢雙箭頭既話glo就唔洗走啦

利雲蘇狗
一個係疤一個係拜
完

上面唔係有人話過不和咩

買到又肯打442 我裸跑呀

glo太慢
睇住黎 好快踢雙前

邊個同邊個？

拿好似梅拿咁
羊似利雲正前

唔FD 唔代表不和

gio 踢唔到淫亂走位，佢拍laca 會塞死晒d 位
變左雙箭頭都好易比人mark實

拿 基 羊
MK 燒
奶 卡
埃及
細梅 K6
CECH

攻爆佢老味.

屌你建行咩事呀 升咁撚多

當年燒第一場餵禾射極都唔入
唔知如果羊黎第一場會點

不如排晒全部前鋒岀黎攻爆佢老味

要出雙箭頭既話, 中場兩個要掃蕩力好強 (以前韋拉+施華)
咁既話其實我地堆中場中全部唔岩用

咁排不如出埋d預備組神鋒啦 真係攻爆佢老味喇

MK餵羊

拿 基 半
坦 MK 燒 比
藍 Milk 卡
美斯

掃蕩力最強果個賣撚左去西甲啦

雲爺爺踢開全隊掃波，中場是撚但

爆旋

大鼻 羊 基 拿 利基亞
Mk 燒 奶 藍
M4
Cech

一DF好波 場場10-9

孤高的後衛

我地而家係冇翼鋒
要用既就係左2&B, 右奧燒
攻力冇問題, 但係佢地一定係打內切
變相左右閘要玩好多疊瓦
咁樣對防中要好強

夾硬砌既就出352
但係我地D中堅咁既情況, 加上兩邊翼衛效果都唔好
搞得掂中路又廢左條邊

BTW今日都29號 多仔會唔會買唔切人
英國時間係咪慢我地幾個鐘?

無翼真係傻撚左
D攻中翼去晒邊了

佢踢得好果季因為淨係做一樣野就夠，雲加叫佢踢b2b, xhaka墮後，真係突顯哂大家既缺點出黎

奶搭港男 兩邊燒mk
要兩閘齊飛先勁

BVB will look to replace him with Koln's Anthony Modeste for €30m. #AFC #BVB #FCK

擔心多仔買唔買得切呢條友好過啦

07/08都係攻中打翼
但係希比同路斯基都係會過人
搵奧燒打翼既話, 比爾連要勁到丹尼爾艾維斯咁先得

睇左咁多年雲爺爺，幾時有過真翼

條友本來想去中超

中超貨

兩季前阿狗屌豬腦敗家 兩季後已經唔同哂

其實己經買唔到啦 係驚倫敦個面暴動所以先話仲傾緊 唔明呢到度啲手足J乜

已成神

去多仔 = 拜仁報名券

要搵真翼就去獌
本來以為山狗一黎到都係踢翼 點知後期踢法攻中咁

踢緊中超啦

Cls多仔 撚鳩阿狗

理得佢咩料 最緊要快D搞掂 唔係阿狗等射空炮

唔得啦應該 借去中超兩年 天津要比錢 仲要with option to buy
係咪玩野呀多仔

同埋ozil都開到聲係想踢中間唔係踢邊

有，但佢唔識用

呢兩場佢都自由走

雲奴

禾仔 張仔

邊位手足

踢都未踢就話人升級版禾子

迷禾

先見呀

要針了, molamola

橙

係咪真係買硬先
唔想打錯j

基佬季初李城絕殺果球勁到

放心啦 黎唔黎都唔會踢442架

Yes 到時兩個標王輪換

50M後備,好波

其實如果踢442
係現有人腳+auba情況
中場要點擺先做到攻守平衡?

以攻代守

如果真係442
個人覺得藍斯(唔上腦版)
會靠佢個跑動+覆蓋面搶到其中一個位

Arsenal and Borussia Dortmund are working to finalize Aubameyang deal in next hours. Details and add ons to reach total agreement. Contract until 2021 and €10M/season ready for Auba. Work in progress... 🔴 #AFC #Aubameyang #transfers

170k鎊週薪算係抵俾

唔信

而家四五點咋喎歐洲
點解會有news

佢都係會衝上前舉手

最緊要燒奶續約 基留 其他wfc

歐豬同港豬一樣都好勤力架

deal

唔撚信

照顧香港阿狗打J需求

好想睇一條
奧燒續約然後俾支筆奧巴
助攻簽約既公關片

係咪J得了
空炮好傷身

睇禾清日日上黎撚狗就知R洲佬ALL 冗員

巴打心水清
可惜既係事與愿違
唔買下人行動下比唔到信心人續約
點都要有人

我係阿記做煙腸嘅朋友要ot 處理paperwork

你將會睇到一條
奧燒簽約 格離係山狗
同時奧巴續約既公關片

會員同球員一樣

你香港代表

最快幾時官宣

已射thx

我都好想知

140K 冗員

今晚嗰邊收市後

As soon as BVB got their replacement, which is very likely on the deadline day... I guess

然家

多仔巧似係上市公司，有呢d消息一定會收市後公佈

但係應該係買人定賣人
先會推高股價??

利申:唔熟球會同時係上市公司既玩法

阿羊黎未？

Think it’s conditional, they still need to get a replacement to complete the transfer and then announce, even the terms are agreed

Declaration of interest: I know nothing about business, just 9 guess

今晚觀孫登雕

茶友的買股策略其實唔算高明，亦無乜難度，佢最大優勢係持貨能力強，有閑錢可以守落去，用呢種策略最重要係本錢夠，唔使被迫係低位沽貨。𠵱家港股創新高，就算用笨笨地的方法去買股，都好易變咗有賺，呢個亦都係點解股票平的時候無人買，貴的時候反而多人買，到愈貴就愈多人話自己想長線投資買股的原因。其實，股票投資最穩陣方法係用平均入市，定期定額買股，咁股價低時買多啲，股價平時買少啲，咁樣買股法加理揀啲有息收穩陣股份，贏錢機會肯定大過炒炒吓好多。如果早前已經用呢個方法買咗股，咁𠵱家就真係不妨繼續沖吓浪。

For 想投資手足

tldr

成績好先會升
除非賣完人之後拎黎派息
老實講我覺得呢d冇乜所謂
真係要開市講大不了咪停牌

已經節錄左一段出黎
有興趣先睇埋其他......

最新傳緊個offer係點？淨cash 唔借基？

鳩乙係股神,究識

垃圾利豬波之後一朝推得三頁
阿狗贏豬都照推十幾廿頁
雲加又贏

SEEMS 55M磅 ONLY, 190K/week

好多搞事狗淨係講股/女/樓

唔係唔鐘意基佬

但佢自己唔去多仔就唔好怨冇得落場或冇世界杯踢

佢早幾年國家隊正選坐咁穩，阿狗幫左佢好多

我就覺得留咪留
完全冇賣俾車仔既道理
反正基佬都賣唔到幾多錢

去車咪又係做達仔後備
留係度做後備仲好啦

165k/week 英鎊

180k/week

過車仲要同達仔 呀e爭正選
索性借去多仔好過啦

留＞多＞＞車

講真就算踢哂車都好，無理由明知佢兩個前鋒未成氣候都去幫佢補強，講緊今季仲要同車爭四

其實基佬應該係世界杯鐵膽
係有冇出場機會俾佢操返起

如果3方交易呢？
基借俾車
巴借俾多
奧賣俾阿???

車次回合打左熱猁未
如果未咁借有着數

基要留倫敦，west ham 有冇interest

迪甘斯好似係基受傷前話佢要踢多D to be slected
但明明game time重多過lacaz

我地借基
佢地借雷斯
咁先有得諗
唔係不了

未

你揀人揀正選定後備先

14號波衫新主人

唔覺去到車出場機會多過留係阿

應該要放基佬啦 對大家都好

但法國冇邊個中鋒好似基佬咁頂到

犬衝係車無正選？

利申：無睇過轟

其實迪甘斯都係揀基架啦
幾次熱身賽基都正選仲要入波

基佬留隊 起碼歐霸一定出佢先
美羊又唔踢得

基佬呢 d 球員落到場就可以改變哂成場波

其實我覺得基點都有份
迪甘斯明鐘意呢type

猁簽75m後衛果陣兩日推爆幾個post

得罪左干地

你講你牙

記仇撚
我地爺爺大量到食大麻都可以繼續正選

唔開名了
普x, asxxxx, $1xxx

唔好用常理諗迪甘斯

咁又係 墨超神鋒都召

而家成朝得幾頁

法國無基佬
基沙文就發揮得差

但係咁樣可能變左雲加無論贏輸都要硬比15-20mins game time

拿卡聯賽平均都係踢65-70分鐘就比人換走
好似得一場踢足果場好像係基佬傷左

其實無論輸 然 70分鐘後換神鋒都係正確

仲要次次75分鐘左右換佢入替基佬

呢個真

基佬歐霸正選+聯賽後備上陣20分鐘已經夠晒比賽時間啦
奧巴美羊又唔踢得歐霸
完全唔會減少基佬原先的上陣時間
係撞正呢排基佬突然傷,先有'基佬少左上陣時間'的錯覺

覺得吉魯最後唔會走

其實如果有fa cup就可以比晒基 但

我覺得基佬後備都無，因為水貨會變後備

咁樣一世反雲

但老野最興買到貴一貴既一定正選

希望基佬唔好入國家隊滔光

拿卡？

然後伊禾比繼續正選 爺爺又然

你唔捧佢簽佢返黎把撚牙

聽晚踢完屎雲斯就應該宣啦
輸波買人

咁我諗都要夾下既 沒奶油一買就正選

諗起對獌出黑b

60m for野心only

有咁盡出咁盡
咁佢個cost/game先可以賺得盡

打鏝出山狗

降魔碧呀

打利出張狗

如果臭燒唔續約 我就一世反燒

要續一早續左啦

反定都得

反硬了
如果走既話一定要追malcom leon bailey

負責續約個個去左搞奧巴
唔知大家急乜

Daily Mail are claiming Arsenal would be willing to sell (not loan) Giroud to Chelsea for £35m?

If they do that, they're deleting all the good feels they've given by signing Aubameyang.

要過去做轟迷了

心水清

淚Ching

所以咪冇同山狗farewell
半年後都再續前緣 有咩好farewell

迷基滅黨了

簽埋auba
算唔算近年最多big name 正選陣容

Auba laca mk ozil cech
Wilshere 同細梅又打得唔錯
高斯尼夢遺老仲頂到一兩年

借就得
唔好賣啦

都係爭四

越多big name反而廢左
以前用神丹都有前四

一早話左牙羊決賽出到

借都唔得啦

皮子

唔準走啊基奧特

唔好放走基佬啊

基佬今年就32歲，35m係幾吸引喎

原來已經32

35m 咁多

個時有法比

打三後買佢做乜

之前傳過想簽波圖個 Danilo Pereira
暑假簽到佢就正 黑色肉腸打防中
5m買horn
買多個CB
齊腳又唔係洗好多錢

32m 豬腦

我轟轉玩柱躉

35m市面上買到邊個黎頂佢先
定係擺入銀行收息

暫時31

好彩係得daily mail傳

收息

填數

放基佬入銀行收息

咪撚放基佬啦，放都唔放比車仔啦

放雲加入銀行

如果佢好似大梅咁
打完個世界杯就收皮，又點計？
就32歲有人出價35m點解唔考慮？
拎呢35m補強下個後防好過留個plan b係到啦

ho ball

我覺得32碎放到35M算係咁啦
35M買過個人頂佢都得,都老啦

感情>all

因為去轟

唔貪心,李城個NDIDI夠做了

以前熱曼城咁撚廢
愛華頓都入到頭6啦

35M有賺
當年12M買返黎

以我地財政黎講， 35m班hihi應該即deal

會買就係囉 阿狗點做野你都清楚架啦
放完先黎傾傾得黎轉會窗都完 到時連planb都冇撚埋

係
好似你係多都無乜幾何踢
多狗都好珍惜你
感情>>>>>>all

AKXXX

基入咁多救命波 話知佢三十幾 都想佢留係到
就算賣都唔會想賣返英超啦下話

#AFC is reluctant to loan Holding this window.

如果基佬自己都想走呢

今次唔計

整返個蠍子腳銅像就留隊啦

No one bigger than Wenger

Jeremy Wilson & John Cross reporting that it’s unlikely #AFC sign Auba AND Evans without offloading Giroud.

Sell Giroud = buy Evans

拎得呢35m就緊係諗夏天鋪路
如果羊真係黎，拿卡+羊夠打曬餘下賽事啦

羊打唔到歐霸

咁唔好賣

Di Marzio broke #CFC interest in Giroud and stated in the same article that we said no. It would be a surprising u-turn if he went there after that imo.

有行運助攻王黑b

拿卡歐霸羊聯賽
如果要話是但一個傷無得好講，講落去十萬個人都會唔夠用
再講基佬正選咩料大家都知

今次奧巴單野
隨時真係多仔球探知佢地平時點做野
夾埋一齊屈9多仔錢
到最後幾日加多少少錢逼佢放人

依加個市奧巴63m歐買到算唔錯
英超列強不嬲買人貴 (lkk morata)
年半約仲要冬季轉會 人地無替補

而且結果論黎睇今個轉會窗算成功
清左唔用嘅人 又買番有級數嘅人
都係係新球探同總監黎之後先比以前有進步
當然雲加都可能有功勞
佢肯配合先得嘅 因為佢有最終話事權

第1次成功嘅轉會窗反而令我對以後轉會操作更有希望
起碼覺得依加個陣容加轉會操作改善會令更多big name加盟同續約

依加最重要係唔好打空炮

個件唔係打右閘或者右翼嘅咩

羊巴真係有信心

lkk 24歲咋wo

上年都有人話佢係弱隊屠夫

雲加我屌你老母

賣基佬=迫人反雲

本身都反

阿狗無歐聯又比唔到高人工
我覺真係算唔錯
而且之前有報導講過燒要睇下阿會唔會有big name加盟先決定續唔續
依加走個山狗
變左mk+auba
點都大機會過之前掛
如果63m買auba 令燒續約
夏天又慳番幾千萬買佢代替品
又唔怕佢free 走去獌比人串

其實話基佬成日入救命波plan b好重要
但有無諗過點解要靠後備救命？
正選攻得掂既洗撚要plan b咩

利申唔係反基，但個人見解係佢既作用真係唔係咁大

而家正選果班實瘋狂炒對手
有拿卡 有美羊 有mk 有我燒 有牛奶
仲未計細梅呢個帶刀侍衛
射左

前面攻力幾強，都有機會破唔到大巴
破大巴最好就係打高中鋒，無用 ？

ff

🙄講到咁誇

有用，但係唔係無可取代，特別今年阿狗唔使歐聯，正選可以打多啲聯賽

屌牙
事實都誇
已經開始劣緊j 了

鏝都無高大中鋒啦

唔會斬比件姚明你都冇用啦

其實美羊頭鎚都唔差
入唔少頭鎚
係有人斬到靚波既山狗我子夢遺呢啲高度都頂得入波
斬得閪既比加姚明你都頂唔到波啦

仲未計wilshere係中場一個過7個射空門入左
同埋xhaka係半場遠射入埋
Monreal 角球一頂又入
比比鳥帶波直爆入禁佢一射搞撚掂
全場炒人10球

依家清左咁多人

我覺得冇左fa cup 係好事

歐霸咁多場好惡打

羊搶點勁

羊囝

打老婆巴打FF撚黎

好想快啲官宣 個心先會定

屌牙
贏就贏硬
睇下贏幾多球咁啦

冬眠到31號就知簽唔簽到喇

打弱隊破唔到大波就要燒味，
一隊波有second plan係好合理

羊高速落底斬俾水貨一頂,GOAL~~~~~~~~~~

當年疤都冇，係咪做到38場贏哂？
而家講緊既係後備有個換到打法既前鋒，
阿狗爭4又好，爭冠又好都有必要留多個人

咳神個老婆咁樣衰都戴帽
我都開始要check緊啲先得了

笑4人咩

唔緊要啦，啊嫂流綠汁唔會有人搞

屌牙
你就流綠汁

爺爺當年LORD賓同小學雞都係咁用

但你留多個唔代表贏到波喎
而家講緊31歲今年就32歲既後備前鋒賣到35m
唔明點解唔考慮

賓斬比小學雞

今年有mk燒羊卡組合

要用基佬用得好首先要買施迪比
搵佢傳中比基佬頂
唔係成隊波無人斬到個波比基佬

基佬可否不要走
M . Goal 組合= miss goal

m=mk
G=基佬
O=臭燒
A=羊
L=拿卡

租welbeck比比錫達斯就一天都光晒

直頭賣啦垃圾

冇左張狗
豬腦今季都冇咁大威脅啦

無基佬 係MOLA

四件先=mola達

基佬topic都有負皮, 假阿黎

我就啱啱先講完唔應該賣基佬

但如果35M 真係有得諗下喎

阿狗唔係個種無限資源既球隊
一定係睇住賣到幾多先買入幾多

35M 買中場又好, 中堅又好

站係球會角度你岩
但站係球員角度
今年世盃年啊

咁凍大家都係著返條褲啦

9月咪又係吹到 林馬鵰登

死老野我一早睇穿哂你啦

六日子是咪住呢樹牙

係

邊有吹

雲加夠膽賣走基佬
我屌撚爆佢菊花

今季兩個轉會窗加埋應該係有賺錢
夏天唔重鎚扑個中堅同防中番黎就屌光頭ceo老母

買到美羊禾幫爺爺含牙

果陣我都挨眼訓睇完個轉會
屌到個管理層化
今個轉會窗希望唔駛

阿狗唔缺錢

尼迪迪
買埋熱狗個toby
到時可以不敗奪冠了

得番兩日 巴打捱多兩晚就可以瞓個好覺

果陣我又係忍住啖怒火諗住會好似燒果年咁最後先簽到
點知乜鳩都無
屌佢老母

想買Diallo
防中應該唔會賣

ok, send him out

今個window如果賣基，就應該只係籌錢買evans架姐
如果唔係，我睇唔到點解唔留基到summer

留意返我陳晚復出正選打中堅 幫球隊逼和哈xxxx

賣基換件炸彈真係不了

伊雲斯買黎做乜呀屌
用佢不如用馬夫

個陣我一兩點已經知道咩人都冇走去訓咗

股joy

Oh，股joy，針了

沙尼會唔會打唔到決賽

技術調整姐
睇好300000點

哥狗話傷出大約兩三個禮拜

打唔打到都係100%既波

去緊IFC了

咁凍你地慢慢等 我訓先

上年先黑走左佢個波

其實比佢走係為佢好
應該最後一屆大賽了

正呀，雷斯後上入波

35m

後防連續自爆 轟呀

屌你
同莫奶達兩個屈頭

咪撚放佢去車狗啊

聽既mk 地標戰對史雲斯
唔知會正選定後備呢

多迷做咩咁憎羊

35m 我覺得車仔高層唔會肯買

搞事狗

官宣賣glo
羊唔買了

同我地憎張狗一樣

35m 唔平了
之前我地估用佢做 auba 交易一部份
話佢市值只係25m左右

佢地仲縮數過我地，今時唔同往日

我轟上年洗左兩億
阿狗呢

50m買到迪清高+emerson既話 仲點會35m買基佬

好似就係買唔到先買基佬

佢地賣人都賣到din左，後生就借晒出去
老野一年一約迫人走

佢哋同清高簽得兩年

莫拉達個頭咁勁 仲要買多個同類型

45度斬中戰術+Giroud

巨人足球

35m 換華迪成埋跑狗重好屈啦

得個頭勁
嗰時車曼爭緊莫拉達,我已經話佢唔係正選料
冇人信我

學皇者暴玩燒味

我諗基佬都係簽一年約

劇本已經寫好

轟係咪轉型玩燒味 嘥左世三

多仔簽唔切人
不賣了

基佬係真阿 拿拿聲去多啦
正一老婆奴

6000萬簽奧巴真係on99 間接迫走基佬

光頭佬已盡力

貢刀吾明 賣基比轟 亞衣咪去到多毛毛
羊咪黎到禾廠囉

基去轟 牙衣去多 羊留隊 新羊去禾廠

又係雲加兵法

有無最新消息
上左機未

BREAKING NEWS

Arsenal are close to agreeing a fee of around £60m for the Borussia Dortmund striker Pierre Emerick Aubameyang.

A deal hasn't been done yet but talks are ongoing.

The Gabon international was booed by some Dortmund fans during their draw with Freiburg on Saturday. If the move goes through Aubameyang will become the club's most expensive signing.

We’ll keep you across all the latest.

skysports

GIROUD OUT?

It remains unclear if Olivier Giroud will leave Arsenal for Dortmund this month.

A source has told Sky Sports News that the striker could still be involved in a deal to bring Aubameyang to the Emirates.

真

如果走基入羊我覺得都係好左
但唔會好好多
如果入羊留基就perfect有plan b
但其實都係雲加on99
法國隊點踢有樣睇
照咁樣搵個輔鋒幫基佬一定好過平時
有得抄都唔識用

Glo+laca幾勁

維辛迪+祖亞昆雙翼齊飛

雲加都唔肯用

牙羊登雕未牙

今晚有無可能

無咁快啦

屌你老味多仔快撚啲啦 買個人都咁撚耐

「最新情況係原本佢理應已經康復，但佢岩岩又做多次手術，我地要睇下仲要幾耐先好返。兩星期前我send左訊息俾佢祝佢早日康復，希望盡快見返佢，但佢岩岩先再做完手術。」

雲加指今季之內卡蘇拿難康復：「醫療團隊會比我更清楚卡蘇拿幾時返到黎，或者2018嘅今季季尾前踢唔踢到波。但今季季尾之前康復對佢黎講好難。」

卡蘇拿今季完約，會有續約嗎？「呢個視乎佢醫學上仲適唔適合喺頂級聯賽立足。我地要喺季尾評估，如果卡蘇拿季尾康復並踢得返比賽，咁就會續約。我地要到時睇睇。」今季之內卡蘇拿難以康復，而雲加嘅續約條件係季尾卡蘇拿要踢得返波，咁即係暗示多數都唔續約了。

雲加補充：「呢個係個複雜情況，因為我地鍾意佢，而且佢係個好波之人，但同時你亦要健康先可以應付到英超嘅水平。所以我地要睇下佢承唔承受到。」

卡蘇拿好波如此，最後又成為阿仙奴隊醫嘅犧牲品，而家已經做第10次手術，當中醫療判斷失誤定必多不勝數，阿仙奴嘅垃圾醫療團隊究竟幾時辭職？卡蘇拿好慘，咁就要離開阿仙奴…

雲加 我屌你老味

阿狗買人會唔會搞得仲耐 次次negotiation 少少咁加

官宣未牙

羊敗家啲定黑b敗家啲

得ios機？

黑B連家都冇機會敗

羊
求其搵個街場呀伯都勁過佢

財華

me一早話因為基佬入去
光頭佬call me做民意調查 順便幫迷基探路

都唔撚明點解唔可以一齊出

踢唔到442

幾時宣佈簽到羊呀

傷左成兩年又三十幾 你覺得有球會要你

買殻送OG寫真有助刺激銷量

掛靴去教青年軍

巴塞續咗Iniesta 8年約

我要100套寫真走殼

路狗除左扑野仲有無其他野講=3=

網上都有寫真啦 何必比錢 =.="

打算約og交收既記住要預約左心理醫生先牙

約左OG 係心理醫生門口交收
方便見到OG就入去睇了

但係個E生刀系OG
因為佢究識

我記得以前有個會然叫韋舒亞仙奴定唔知乜野
我搵佢買阿狗D野, 交收見到新人應該183+, 令仔
講兩句佢話讀中大藥劑
心理唔平衡左好耐

巧彩吾系禾黎

人生就係咁唔公平

好多成功阿狗

而我...

I know that feel

之前路狗同Ryo蛇約我食飯
我食完自閉左幾個月

子普做淡未
500點波幅

有冇手足覺得阿狗一係好似基佬藍斯沙卡貢靚仔 一係就二鵝肶黑b貢既野
禾系後者

食屎啦你

躝啦普狗

Pool 1: OG 迷普 AS 路子 禾清etc
Pool 2: me

ME唔put架
等機會入正股

Me=amn

Pool 2 +1

要入都有排等
隻隻重磅都升左幾倍

Pool 2

hey0真毒窮牙屌你老母

me pool3
個班黑奴

pool 3

ME長線投資者牙
一年搵到1,2個入市位就夠

me=卡蘇身高 查馬克髮型 2&b咁既樣

Rich

你呢D死MK自閉就岩嫁喇

冇SE

短j 星期四dinner u ok?

Me 加埋k6性格 m20心理質素

有矛清矮過米五

牙奶勁撚到 好勇武

rubbish

1米52

吊高禾5CM

迷普真係典型商界人士
講野冇句真 只可以信兩成

好有滿足感

好彩禾160

見過佢真人 米9到

Me 熱鳥髮型 和脾樣 卡叔身高

骨子裹反基嘅球迷已經矛上水兩年

Me 比比鳥著衫style
Amn毒撚格

U 就米9
ME 矮U 2,3個頭

真人型過普度司機

有潮流觸覺想典呀

溝死女

子普日日撚毒撚手足係咩心態

係以為自己有觸覺渣
實際上

好羡慕嗰啲搭地鐵個頭會撞到扶手啲人

日日俾你班MK撚就有

But ipad gf

U

無樣無樓無錢無學歷揮手區

我成日都扮會撞到去避
但明明就無可能撞到

👋🏻

有消息未

真係狗嚟

利申

買唔到都唔會屌 60m 買個28歲9c9 一水貨就食得屎 根本佢唔值咁貴 頂多4，5000萬 叫合理 6000已經比多左 個時場雖然癲左 但都有個普 要知道隻羊係無升值能力 只會跌

日日講同樣既野黎撚人,講左咁多年都仲覺得有趣嫁咩 ?

牙羊依家頂峰WO

X2

咁計利雲下年30歲
應該3,40m搞掂
雲加on99竟然唔追利雲

唔買就原班人馬,貴D都買啦

手足hoball

所以咪只會有跌無升囉 等於曼狗買no1fan 打兩季就收場一樣

今年30先岩

拜仁唔洗睇錢放人

淨喺捉到個扶手
上面支棍已經掂唔到

屌你米9扮米5都無撚鳩我

基佬可否不要走

今晚haxball?

呢度有幾多個係會員同球員都高汁
除咗我同OG 之外

咁你用賺錢角度去計既就係囉
ME 淨係想贏波，球會負擔到就唔怕買

轟仔已經開始劣緊

Reliable local Dortmund newspaper Ruhr Nachrichten say there's a €65m agreement in principle for Auba to join Arsenal.

Just details now.

ME真矮撚

雲加又用依招
係鳩咁追一個球員
到完就話傾唔掂數
無plan b

: 很接近 但很可惜

有haxball join?

迷普黨全員

成個黨得你

聽左唔知幾多次
簽唔到咪買第個囉

就黎官宣 好緊張

岩先打左俾牙羊，佢到左酋長了

最後一個都冇

有無阿仙奴intern有消息

Ok
最尾簽唔到 我以後都唔彩你

屠龍

係酋長廁所撞到牙羊

慣左

多蒙特飛去倫敦要幾耐

48小時

我岩岩落左機
準備過關

有冇幫佢含

阿狗部fax機壞左 依家整緊

球員上連登
廣東話仲要咁好

有翻譯

邊止 起碼兩米 jel埋頭2米一都有

又係d nigga黎

改用email ok

咁有誠意
迷羊了

今日又會咁快放工嘅

見到有人買球員都講升值
我就知雲加搞到大家都痴鳩左

大佬我買你番黎用架
買你番黎唔應該預你兩年後嗌走我會乜都冇
應該諗既係喱兩年你比到啲乜我

on9啲 假設60m 佢幫到我地拎英超
你仲會唔會諗佢走既話收番幾多錢

Ruhr (local #BVB paper) reports that the breakthrough in talks was early on the weekend.

今晚

吊你老味

食飯牙

學緊廚了??

喺意大利餐廳做緊了-3-

之前你講果間?

呢排有冇比人屌

正解
諗佢賣得番幾錢=雲加mode

今年暑假買埋尼迪迪
再執埋米蘭個邦老師
買埋Horn
下年要不敗奪冠了

邦老師而家廢撚到

Wtsapp講過-3-

OK 打電話投訴U

意大利餐廳最好味一定係薩莉亞

隊友廢唔計啦
黎到有細梅就勁
要射了

狗都唔食

幾時意大利純一完開返間餐廳

算唔算體系球員
蛆同意大利拍住巴沙利 基亞連尼
好鬼勁

其實碧基都係
受惠於疤既體系
相信佢離隊就會廢

禾個老細都係咁講

李城話馬列斯100m
到時尼迪迪都開個65m你嘆

其實。。。簽到未

老實講, 你有歐聯球隊爭既話, 球員想踢歐聯都唔到李城唔賣
BTW如果上年搞得掂華迪+馬列斯既話, 應該點都不止於冇歐聯踢咁柒
有歐聯踢又唔洗煩山齊士同奧燒續約問題

99%了

ok牙

山狗計埋肖像 獎金 60萬磅/week

0%

如果基佬走羊先黎到 咁我寧願唔要羊仔啦

係...

我都覺

基>羊

2&B>基>羊

樓上班盲撐撚

me

有人玩可以玩陣

如果雲加係李城贏果年季中出下口術/ 報價 華迪+馬列斯
可能果季都贏左啦

你個撚頭會唔會又999ping

個季足總造皇

有歐聯山都係會去雙曼
不過可能 lemar 會黎所以 summer 放山

街場呀叔>>>>>2禾b>>>>>>基>>>>>>>>>>>>>羊

係屋企玩唔會啦

星期三點出 人滿之患

迷羊 ready
#welcomeauba

岀晒全部前鋒咪得
入得多過人地就然啦

羊真係跑得好撚快

MK debut
星期六 羊囝debut

個撚個都話基>羊
邊撚到大呀？
碌鳩呀？
而家要加強實力呀
基佬係後備料 極其量都只係plan b
羊係買黎打正選
能力明顯係羊優勝啦
留到基你唔燒味佢都係垃圾嫁啦
唔好講到留基就識用先得嫁

Sat = auba + evans debut

教訓拖肥

禾仔報恩

同保特有得揮

留基係有plan b姐
後備出黎勁撚到

Fifa 玩多仔勁到癲

唔撚想要evians
簽完人即關轉會窗ok?

羊

買羊搞掂plan a先算啦

#Evans5
#Auba14

簽唔到人

爺爺做野唔使你教

官宣未呀

Evans咪撚黎啦

都已經滿意了

雲加做嘢唔洗你教

跑得快得濟，跑走左
阿狗捉唔到

plan a 都未搞掂講plan b
今年世盃年留佢打盃仔
歐霸去到決賽就話多出場機會姐
烏鴉口咁講16強 或者 8強出局咁佢就無波踢了
最多場場十幾分鐘唔夠既時間
佢做得啲咩

真 外人無權過問

好阿,放我基去車路士

以爺爺風格 正選中前場一定羊 mk 拿 燒 奶 殺卡
姐係打番4後衛

一路講緊借可以賣就免問
最好就借去多狗呢個球季等佢打正選爭入法國隊
係你地講到基走就一定賣姐

唔好賴人啦
我地雙殺李牙
係對其他隊柒

近兩場已經轉返左用4後衛
夏卡個位用埃及會比較理想

唔要穿心腿啊

可能賣都唔奇

我有少少覺得佢會prefer 2&B多過MK
尤其是2&B呢兩場踢得好
甚至會Bench Laca放奧巴踢正前, 都要放面出2&B變左
----Auba----
-2&b---Ozil--
Jack----Xhaka
---Eleney--

踢番4321？

HOLDING OUT FOR MOVE?

Rob Holding could be on his way out of the Emirates this month as the Daily Mail reports that Burnley are keen to take the defender on loan should Arsenal land Jonny Evans.

Sean Dyche is said to be keen to improve his defensive options, with Holding starting just five Premier League games this season so far.

依個好笑呀,哈

爺爺咁黑心 賣居多

就算爺爺免簽左卻奧斯 摩迪 簡迪都好
殺卡個位 都係好穩
因為殺卡 係買番黎

立刻屌老野全家

IWOBI 改做左閘
高版 azp

爺爺咁善良都黑心

35m deal la

比左錢要全勤先抵番條數

有nlies了,iwobi做防中

拿卡呢幾場係入唔到波 但佢係做到野 助攻 傳波個d 有多個前鋒幫佢 佢會入到波

唔係賴 事實
老費成日出呢招架啦 佢兩個比傳聞搞下 踢得差 就得

改造成球童

ozil 都比爺爺訓練到打到全場

回應足總造皇

成日都搞到勁遲先買/賣呢家結果乜都買唔到

隊友唔太造到機會比佢,多數都係得wilshere造到比佢...

主角最後先登場

咁叻你做咗傾轉會啦
信雲咪得

爺爺點都唔肯放棄25b

2&b 出左場好耐

做啦啦隊

好似拜仁之前咁
Auba=利雲
Laca= muller
應該掂

米希達恩?
奧巴美揚?

BBC skysport瘋狂done deal新聞
應該24小時內了

《曼徹斯特晚報》引用西班牙《機密報》的消息稱，經紀人文迪斯試圖運作迪基亞交換C.朗拿度。

文迪斯是兩名球員的經紀人，他認為互換東家對兩名球星都有利。皇馬本賽季的成績不能令人滿意，他們希望在夏季轉會市場簽下一名新門將，迪基亞依然是頭號目標。

最近又有報導稱，C.朗拿度在皇馬不開心了。不過文迪斯的提議將被曼聯和摩連奴拒絕，他們認為迪基亞比C.朗拿度更有價值。

屌你當我曼戇鳩咩

係獌mon見到

馬伕一開轉會窗就買

英超多毛毛 但係用爺爺個套踢法

更加勁

1001係綠帽狗

全部都話未done喎